{
    "question": "Frekuansi golombang bunyi antara 20hz smpai 20.000hz adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Audiosonic</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>contoh : sapi, kambing , kucing. dll</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "siswa-bergerak-ke-utara-sejauh-6-km-kemudiaan-berbelok-ke-timur-478",
            "question": "siswa bergerak ke Utara sejauh 6 km ,kemudiaan berbelok ke timur se jauh 12 km ,lalu berhenti tentukan jarak yg di tempuh siswa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><h2>Jarak tempuh = 18 Km</h2><h2>Perpindahan = 13,41 Km</h2><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>J</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong> </strong><strong>t</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>p</strong><strong>u</strong><strong>h</strong><strong> </strong></p><p>= 12 km + 6 km</p><p>= 18 km</p><p></p><p><u><strong>p</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>p</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong>n</strong></u></p><p>[tex] =  \\sqrt{ {12}^{2} +  {6}^{2}  } [/tex]</p><p>[tex] =  \\sqrt{144 + 36} [/tex]</p><p>[tex] =  \\sqrt{180} [/tex]</p><p>[tex] = 13.41 \\: km[/tex]</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>13,41 km</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kalo siswa bergerak ke utara sejauh 6 km itu kasian jauh cape trus ditambah belok ke timur 12 km wah kasian tuh kakinya ga keitung capenya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "9-dua-benda-masing-masing-massanya-4-kg-dan-5-kg-berjarak-1-cm-s-649",
            "question": "9. Dua benda masing-masing massanya 4 kg dan 5 kg berjarak 1 cm satu sama lain,    maka gaya tarik-menarik antara keduanya adalah.... UN (G = 6,67.10-11 Nm /kg)\r\n(A) 13,3\r\n(D) 12,7\r\n(B) 1,33\r\n(E) 1,27\r\n(C) 0,133\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ubah 1 cm = 0,01 m = 10^-2 m</p><p>F = G (m1.m2/r^2)</p><p>F = 6,67\u00d710^-11 (4\u00d75/(10^-2)^2)</p><p>F = 133\u00d710^-7 N</p><p>F = 1,33\u00d710^-5 N</p><p></p><p>ubah ke \u00b5N</p><p>F = 1,33\u00d710^-5 \u00d7 10^6</p><p>F = 1,33\u00d710^1</p><p>F = 13,3 \u00b5N</p><p></p><p>jawabannya  A</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>rumus besar gravitasi</p><p>F = G (m1.m2/r^2)</p><p>1 \u00b5N = 10^6 N</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13-dalam-pelaksanaan-pembangunan-bangsa-dan-negara-saat-ini-sara-977",
            "question": "13. Dalam pelaksanaan pembangunan bangsa dan negara saat ini sarana dan prasarana    merupakan hal yang mendorong masyarakat untuk kreatif dan produktif. Hal ini\r\nmerupakan salah satu sikap positif yang berkaitan dengan nilai-nilai yang terkandung\r\ndalam UUD NRI Tahun 1945 yaitu nilai\r\nA. keseimbangan\r\nB.kemanusiaan\r\nC.produktivitas D. religius\r\n\r\n\r\ncoba yg mau bantu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. Produktivitas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena produktivitas terkait dengan pembangunan dari pemerintah ataupun masyarakat. Produktivitas juga dapat menumbuhkan produktif dan kreatifitas masyarakat.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-jurusan-smk-multimedia-apakah-ada-pembelajaran-fisika-matemat-495",
            "question": "Di jurusan smk multimedia apakah ada pembelajaran fisika, matematika, kimia, dan biologi? mohon dijawab kakak - kakak, terimakasih\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gada sih setau syaa tapi gatau juga ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hukum-archimedes-1-diketahui-massa-jenis-air-20p-1000-kgm3-hit-371",
            "question": "HUKUM ARCHIMEDES    1. Diketahui massa jenis air 20p\r\n1000 kg/m3. Hitunglah volume\r\nbatu yang tercelup ke dalam air\r\njika berat air yang dipindahkan\r\noleh batu 80 N*\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dik:</p><p>massa jenis air = 1000 kg/m^3</p><p>w = 80 N</p><p>dit: V?</p><p></p><p>F = 1000\u00d7V\u00d79,8</p><p>80 = 9800 V</p><p>V = 122,5 m^3</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Rumus hukum archimedes</p><p>F = massa jenis\u00d7Volume\u00d7gravitasi</p><p>dengan F = w air yang dipindahkan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "besar-gaya-gravitasi-ditentukan-oleh-239",
            "question": "Besar gaya gravitasi ditentukan oleh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>massa dan bentuk benda </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>masa benda</p><p>dan jarak (ketinggian)</p><p>antara kedua benda</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-pengertian-kalor-195",
            "question": "Jelaskan pengertian kalor\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kalor merupakan panas yang bisa berpindah dari benda yang memiliki kelebihan kalor menuju benda yang kekurangan kalor. Kalor biasanya dinyatakan dalam suhu. Dalam satuan internasional, kalor dinyatakan dengan Joule.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dilansir dari Kementerian Pendidikan dan Kebudayaan Republik Indonesia, pengertian kalor adalah energi panas yang berpindah dari benda yang bersuhu lebih tinggi ke benda yang beruhu lebih rendah.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>secara singkat kalor = panas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gaya-f-bekerja-pada-benda-yang-bermasa-ml-menghasilkan-4-ms2-j-963",
            "question": "Gaya f bekerja pada benda yang bermasa ml menghasilkan 4 m/s\u00b2. Jika gaya f ini bekerja    pada benda kedua yang bermasa m2 dan menghasilkan percepatan 12 m/s? berapakah nilai ml\r\ndan m2?\r\n\r\nmksih bnyak bgi yg sudah menjawab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>Jawaban:M\u00b9 = 3</strong></p><p><strong>Jawaban:M\u00b9 = 3M\u00b2 = 1</strong></p><p><strong>Jawaban:M\u00b9 = 3M\u00b2 = 1Penjelasan:</strong></p><p><strong>Jawaban:M\u00b9 = 3M\u00b2 = 1Penjelasan:F, M\u00b9,A =  4 M / S\u00b2      </strong></p><p><strong>Jawaban:M\u00b9 = 3M\u00b2 = 1Penjelasan:F, M\u00b9,A =  4 M / S\u00b2      F, M\u00b2,A = 12 M / S</strong></p><p><strong>Jawaban:M\u00b9 = 3M\u00b2 = 1Penjelasan:F, M\u00b9,A =  4 M / S\u00b2      F, M\u00b2,A = 12 M / SM\u00b9 = 12 = 3</strong></p><p><strong>Jawaban:M\u00b9 = 3M\u00b2 = 1Penjelasan:F, M\u00b9,A =  4 M / S\u00b2      F, M\u00b2,A = 12 M / SM\u00b9 = 12 = 3M\u00b2 = 4 = 1</strong></p><p><strong>Jawaban:M\u00b9 = 3M\u00b2 = 1Penjelasan:F, M\u00b9,A =  4 M / S\u00b2      F, M\u00b2,A = 12 M / SM\u00b9 = 12 = 3M\u00b2 = 4 = 1JADI, NILAI M\u00b9 DAN M\u00b2 ADALAH 3 DAN 1</strong></p><p></p><p><strong>Jawaban:M\u00b9 = 3M\u00b2 = 1Penjelasan:F, M\u00b9,A =  4 M / S\u00b2      F, M\u00b2,A = 12 M / SM\u00b9 = 12 = 3M\u00b2 = 4 = 1JADI, NILAI M\u00b9 DAN M\u00b2 ADALAH 3 DAN 1SEMOGA MEMBANTU ^_^</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pembangkit-listrik-yg-memanfaatkan-energi-dari-matahari-d-sebut-253",
            "question": "Pembangkit listrik yg memanfaatkan energi dari matahari d sebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Panel surya</p><p></p><p>SEMOGA BERMANFAAT:)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pembangkit Listrik Tenaga Surya ( PLTS )</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pembangkit Listrik Tenaga Surya ( PLTS ) pembangkit listrik yang memanfaatkan energi matahari</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-ikan-bernafas-menggunakan-insang-jelaskan-260",
            "question": "Mengapa ikan bernafas menggunakan insang jelaskan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Hewan yang hidup di air atau ikan, bernapas dengan menggunakan insang. Insang pada ikan berfungsi menyaring oksigen yang ada di air.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ikan, bernapas dengan menggunakan insang. Insang pada ikan berfungsi menyaring oksigen yang ada di air.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}